溝過幾次有仔嘅女，你問我答

預左俾人屌 開黎純粹想呻下。有時錯嘅時間遇到對嘅人真係好無奈
不過有啲情況我認我係仆街黎

點樣溝？
對方有冇受？
最親密做過咩野？
條仔知唔知？

巴打點散？係咪每次都畀條女戴帽

人渣

個個都唔同方法識到啵
有受有唔受（其實有啲有仔我都唔知，有個呃鳩我話冇）
上床
唔知掛，so far未俾人打死（有都打死都唔會認）

有啲根本連正式一齊都冇
以前有個就俾過半頂帽我戴

我係 連兄弟嘅女都唔放過
不過唔會再發生呢種事

我都想搶女神返黎，求巴打教路

點解唔會再發生？見過鬼怕黑？

佢有仔？

我而家睇兄弟朋友重啲，以前爭啲冇左個好朋友，我超級後悔。好彩佢之後原諒左我

係呀，有仔，怕左4,5年拖

想問下搶人條女番黎會唔會好驚佢有日都會比人搶走

巴打一定好靚仔

咁係咪條女既男友唔係你兄弟就會再出手

他朝君體也相同

可以分享下你的策略或者手段嗎？

留名

要睇好多環境因素先判斷到啵

例如呢？

有時我會諗今日佢俾帽佢條仔，他朝我都避免唔到
所以有啲我溝落都唔覺得會一齊到

靚仔只係好似你打機嘅buff，有嘅或會助你一臂之力，冇嘅亦唔代表你唔會成功

垃圾

如果個女仔條仔我唔識嘅就係

呢樣未知住，但我覺得有報應喇。我最鍾意嘅人佢飛完我一次又一次，心都死埋了